金囝都就死啦，大家積下口德巧吾巧

口德

無得打